[我是歌手冇人開？] 歌手2018 Jessie J 嚟中國屌打班支那歌手 :o)

全片：

其實到左第六年已經冇咩大歌手肯入來俾支那觀眾指指點點，好多傳左好耐嘅大明星全部都冇嚟到，但可能做左個名出嚟，反而呃到Jessie J咁大粒星嚟吸金加表演。但其實咁做反而更加衰，拉大左歌手嘅level差距，搞到比賽嚟都冇意思，根本就冇得鬥 正常發揮嘅Jessie J都起馬贏十條街喇仆街，輸左攞唔到第一又一定比人話做馬，宜家變到好似冇咩意思，客客氣氣表演咁，何況今季啲人又唔係勁，真係冇咩火花同癮 你話有幾個Eason 張學友 張惠妹 姐倫 起馬都薛之謙 呢啲level先會有feel夠揪姐 宜家最勁得汪峰 都廢事俾。有劇本還有劇本 ，有內定還有內定，但你起馬都寫份精采啲嘅劇本我睇下喇大佬

不過冇得鬥還冇得鬥 但其實李聖杰 張韶涵 GAI爺 同埋果位不知名大叔 呢啲歌手嘅表演同技巧都真心唔錯，認真唱得幾好，但就唔似係競爭緊而係變左表演咁囉，Jessie J一出黎就知道唔係同一皮，搞到個氣氛唔緊張。

同埋我幾中意個新人張天 佢把聲好沈同好powerful好有味道好有台風，條腳仲幾正 ，香港人但ABC type，希望會唱廣東話歌同埋可以成長為第二個宇宙漿 Level

睇左一集 我覺得呢一季歌手值 6/10 分 當比賽嚟睇就幾悶同冇咩意思 但當音樂表演節目嚟睇都還可以。同埋可以改名做《我是修音》因為一聽就知Tune左好多野 但見到支那國咁多成本搞流行音樂 香港就連勁歌金曲都就黎要摺埋咁真係有啲 真心希望香港會再有新一代好歌手

唱多幾集就會因健康等等退出架啦

Gai爺真心唔錯 台風不流

一

唔好玩啦薛之謙唱LIVE難聽到嘔喎

仲有李聖傑近年越唱越衰 高音上唔到假音又虛 有時仲好似比人摙住個袋唔夠氣咁

聽左第一集係GAI叫做好少少 其他都似有TUNE過音黎

Gai依首係成集亮點 改編得好正 中國風+hiphop+搖滾

Jessie J. 一出黎同其他人差幾班

好好奇汪峰把聲真係禁入咪?拉到個咪離天百丈遠...好記得佢之前好聲音..佢唱D ROCK野係完全無聲..比D樂器蓋晒..但佢都仲要拉禁遠..

Jessie J啲節奏真係聽到有啲唔耐煩

咪撚玩啦張天唔錯
聽果陣覺得佢勁嘈

Jessie J 去大陸登台仲唔係政治show?
有人想緩和中美關係

美？

Gai唱歌個陣，隔離陣琵琶條女，穿短裙彈，條腿好正

個人意見覺得Gai今場應該第1
張天一睇就知後台好硬 今場咁既表現都拎到第3

聲係幾靚但編曲唔知做乜
格硬砌哂D嘢落去好亂

真心想李聖傑留耐啲, 今場第一個出, 某程度上<You and I>唔係佢本身擅長嘅曲風, 不過可能佢想炒熱開埋個氣氛而選呢首歌(?) 下場又第一個出場, 我諗真係要一個超高水準嘅演出先可以確保令佢安全過關

如果純計歌藝, 汪峰應該墊底, 不過睇第一集章子怡咁俾面不斷出鏡, 我相信節目組應該樂於俾汪峰留長啲時間...

張天無可否認係有啲實力, 而且後台應該超硬, 以佢嘅背景名氣, 如果係前幾屆應該極其量係補位歌手, 依家竟然可以做到首發, 背後原因都不難理解!

張天未唱前個氣氛營造到佢好似好撚勁，一開口把聲好似鴨仔叫咁，唔識欣賞，淨係知後台一定好撚硬

認同

無人覺?~~

Gai 被退賽

點解？

但沒想到近來網上卻瘋傳他被退賽，事緣與早前同是Rapper PG One一事有關，當局有意壓制嘻哈文化。其已經錄製好的畫面亦會刪除，傳出將由知名音樂製作人李泉加盟頂上。

笑撚左 jessie j都好似退賽

on9
退撚哂啲人不如取消埋個節目算啦

收左錢係唱幾首 過左數走人